前幾年點解會有仆街阻青關會斬9法輪功?

明明可以食住花生睇共狗棋子狗咬狗骨
你班仆街就走去救法輪功學徒，而家法輪功做左香港第一維穩大報